法國呢排好多90後傻仔睇唔起細個佢既人

咩未睇過eason 失敗論壇 諸如此類既野就要比佢地恥笑 你老母以為自己老屎忽 好撚有成就感

人唔笑狗都吠

班傻仔呢

yes 我00後講句正常野都比人負評
痴能線

巴打 same世代 做個暗號先?

66666666

其實每一代都係咁 十年後就到你喺度屌啲10後

又一個老屎忽

依家似係得啲00後笑鳩我地90後睇eason,唔識睇啲大陸19童星多啲喎

我90後，當年15/6歲上高登，初頭做表情撚俾人屌，但絕對無而家咁誇張，起晒鋼 ，而家表情都少人用被emoji取代左

個陣08 09年，印象中根本無人理你80後定90 ，我估原因係當年無咁發達，小學雞要有個isp email係唔易，相對言論都高汁啲

姐係點

00後你地其實係連登俾人排斥得咁，有冇諗過自己開返個討論區圍爐打飛機算？呢度本來就係八九十後既地方，可悲而且低智商既00後冇屬於自己一套既網絡文化之餘，入到黎想尋求人認同結果拉低整體討論質素，我唔明俾00後殖民啊，00後過主啦

收皮